拜年佳句，一人一句

身體健康

你老母身體好

買咩有咩

日日有蝦條

天天有洋腸

恭喜大家發財
單身狗可以狗年出POOL

恭喜大家大發財

各位巴絲打五子登科

百發百中

狗運亨通

三年抱兩

一世嫁唔出 年年有利是收